有冇巴打會月供六合彩$120 ？

當供保險咁買
都係月供$120 姐
學保險佬咁講「$120，食兩餐飯都冇左啦」
保險就買個安心
六合彩就買個希望
你可能話「馬會抽左水，期望值一定係負數，買唔過喎」
老實講，你估你買份保單，保險公司冇抽水咩？

六合彩我每期都買$10 電腦飛
每星期買三次
月供$120
反正買足60年，期期買，都係8萬6
呢8萬6儲黎都冇咩作為
倒不如買足60年既希望
起碼呢60年做人會樂觀積極d

電腦飛廿蚊wor ching

用馬會apps 買有得$10

幫馬會多謝定樓主嗰8萬6先

話唔定樓主果8萬6中翻2000萬呢，跟住再分啲俾連登仔，幫連登仔提前多謝樓主

我供多少少，戶口每月一張15期半注複式7個字
少少錢真係食餐好少少，又或者抄牌食張牛乾都無咗

當買個希望又好，當做善事積福都好，隨緣吧

lm

我
預咗dump落海
當買個希望

其實好值搏

每期買$10定每個月用$120買複式回報率高d

買個希望

我供左十年啦

計到咁盡，做人做到咁好攰姐
不如簡單d，一係中一係唔中，50%機會
會唔會輕鬆d？

我就買死6個no.
電話買每次買足30期
金多寶超過5000萬就買多幾條飛

點解唔一年買一次六合彩，買夠12*$120？

[url]

佢寫就話係中左頭獎都唔洗登記直接入戶口
但我依然keep住期期都對
真實情況係點我有機會中左再話你聽

中左都唔會自動派 博你唔check

隨緣遇啱經過投注站咪入去買返廿蚊
唔經既咪唔買囉，一切隨緣。

我就獎金1000萬+先會落注

計落我自己咁玩法...
1個月4個星期各WEEK各3次
每次40$落4注...
1個月都係(2X4)X40 = 320$

計完先發覺都幾金下

改左好耐啦 app買會自動派頭2獎都係

呢8萬6
可以買足60年希望，呢60年保持積極樂觀心態
面輸都可以當做善事
話晒馬會都算係香港最大既慈善機構之一
根本係雙贏局面

買到個希望，擁有呢種積極樂觀既心境
已經值回票價